覺唔覺班同性戀頭頂個光環特別耀眼？

又唔屌得 (用口屌)
又唔歧視得
又唔恥笑得
又唔惡得
又唔串得

你地班同性戀要公平對待係無問題
不過你哋本身就對我哋班正常人唔撚公平啦

不服來辯

用女性身份博同情既更加強

畀人杯葛真係自己攞嚟

點解你覺得可以歧視

點解你覺得唔可以？

每個人都要尊重
唔係個個都老馮俾你屌

佢有無尊重過我哋？

當社會係同性戀佔大多數
而異性戀係佔少數
咁你先係唔正常嘅一方
咁到時人哋歧視你會有咩感受

有咩要尊重你 你講出嚟佢哋實會架

首先我唔會大大頂光環戴上頭頂先

可唔可以解釋下光環係指咩

唔係好覺
成日高調話自己同性戀果D我覺得唔係真係同性戀,
純粹係想懶特別突出自己先搵個同性拍拖
到最後咪又係變返異性戀

你盲架？

即係相反個受害者係你你會願意俾人係咁屌？

死gay佬

係咪即係我可以係咁屌你係咁歧視你

阿死基佬你係咪長時間受到社會排斥搞到你心理不平衡加埋有眼疾？

你話有光環就唔屌得 唔歧視得 唔恥笑得 唔串得
咁你話你唔會同大大頂光環戴上頭頂
係咪即係我可以對你做你話唔做得嗰啲？
同埋我直架

有基佬會將其他男人之間嘅兄弟情當基情

駁唔到

屌你，你話你同性戀係天生就可以，你唔比我天生就歧視同戀性？
死gay佬

到時再問我

當社會係用老翻佔大多數
而用正版係佔少數
咁用正版先係唔正常嘅一方
咁到時人哋歧視你會有咩感受

咪玩啦
就算我當呢個世界係一個實驗
即使呢個實驗重複由零開始做多九十九次
我可以好肯定同你講呢一百次實驗入面
異性戀都會係佔大多數
除非個設定有變動
變左做男同女生唔到仔
要男男/女女先繁殖到下一代
咁先會到同性戀當道

不嬲都係受害者大聲d